澳門唯一勝過香港之處

澳門特區第8/1999號法律規定「在澳門特別行政區成立以前或以後在澳門出生的中國公民」需要「在其出生時其父親或母親在澳門合法居住，或已取得澳門居留權」，方可取得澳門特別行政區永久性居民資格。

每年$6000

1999年前，葡國有發護照比一般澳門人
係葡國本國護照，可定居葡萄牙、歐盟

馬交有大三巴觀音像，香港無

6000已經好多年前，人地9000都派咗3,4年啦
香港黃豆都無粒啊屌

有呢樣
其實香港已經少好撚多爭拗啦

你覺得自己好撚叻？

係
就算而家香港醫院唔接受大陸人預約又點？
d雙非咪照樣偷偷地落黎生

澳門勝在有賭場，香港都有既話，經濟更加 蓬勃

人地年年派錢啊！香港人呢

其實澳門出世18年後有冇得分錢?有嘅點解唔去澳門生

我開頭講左點解
因為澳門立咗法出生嬰兒個父母都要係澳門人先得

就算香港派錢又點
人地澳門派錢得益既係澳門人
我地派錢益埋啲新移民 雙非

葡國護照真係幾叻

同埋澳門係0-18歲都會派9000
唔會出現失落的一代
（2011年香港只派俾18歲以上，2018年只派俾窮學生，94-00年出世嗰班 ）

葡國護照=歐洲人
歐洲讀書=歐洲價
香港人去歐洲讀 比十幾萬 人地比一萬兩萬